有冇Poly手兄好擔心滕錦光校長？聽日復課之後不如一齊去M Core探下校長。

兩日都唔見你出聲 你去咗邊呀？係咪比警甴捉咗？

M Core外牆同埋部份樓梯都係用玻璃整 大家千其唔好整爛 要維修嘅話好貴嫁

M Core地下停車場有一邊裝修得特別靚 入面泊曬Poly管理層啲靚車 大家千其唔好打爛啲車 維修費好貴嫁

唔該理大人用斬人藍屍同等級特別禮待招呼撚光

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

跟隊

突擊修車

結果聽日繼續停課滕錦光係咪好驚

m core封埋?

聽日停課？
唔得 我要返學
去m core搵校長先

請埋啲大陸閪做校長

我好撚柒掛住佢wo
我想而撚家就拜鳩會佢囉
有冇人有異議?

屌聽日都停埋, 點樣可以搵返滕錦光出嚟
佢死撚咗定一齊罷緊工

佢係icon食緊飯

其實係咪死撚咗
幾時同佢搞返個追悼會

其實大學校長應該強制為香港人或者外國人，大陸喱點撚會關心學生，反而中大段校長我respect

利申：poly人，以光叔為恥